我係理大人，希望大家原諒

首先我發夢內容係：
第一日中大比人攻城，
當日我即時前往支援，有份推橋。

第二日00：00點左右二號橋位撞到理大人先知06：00理大人會集合塞紅隧，所以0300趕左返理大，點知得幾十人，所以就快閃再約第三日既0300真係塞曬佢，

第三日全面吹大雞，點知由頭到尾都無人做統籌工作，同時間不停有外來人支援，所以有十個左右普通理大學生0600係舊can企出黎付責不同core位置既防守，實在分身不瑕，結果一發不可收拾，令琴晚有部份手足被分化撚成功分化，係到理大人同大家講聲對唔住。
到今朝00：00已經即時前往SU室討論補救方法，希望作出改善。希望大家可以一齊努力，我地唔係為左理大，係為左香港。
最小理大都有人肯帶個頭塞 紅隧。希望大家原諒， 不忘初衷。

不分化不分割
不完美可改善

五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩

最後 警狗唔攻就係想分化我地
我地唔係分咩大，我地全部都係真香港人

唔緊要 每個階段有檢討係好事

加強溝通 唔好互相judge
心平氣和 唔好動氣 留返啲力

如果可以25-50人左右bond埋一齊
可能效果好啲
大家知大家做緊咩 互相支撐
亦都唔會overload

之後再睇下點樣group與group之間溝通
方便人力及資源分配

加油

同埋呢句講得好好，推！

我地唔係分咩大，我地全部都係真香港人

推

推。。

多謝
希望你地會檢討
一齊努力

辛苦手足
無論點都好 有咩檢討完就super
死都唔割唔屌唔分化
仲有小心暴露自己野
利申：冷氣